msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: luci-app-natmap\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:50
msgid "NatMap"
msgstr "NatMap"

#: 
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: 
msgid "Forward Settings"
msgstr "转发设置"

#: 
msgid "Notify Settings"
msgstr "通知设置"

#: 
msgid "Link Settings"
msgstr "关联设置"

#: 
msgid "Custom Settings"
msgstr "自定义设置"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:61
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:68
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:59
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:75
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:164
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:76
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:165
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:69
msgid "Restrict to address family"
msgstr "地址族限制"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:71
msgid "IPv4 and IPv6"
msgstr "IPv4 和 IPv6"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:72
msgid "IPv4 only"
msgstr "仅 IPv4"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:73
msgid "IPv6 only"
msgstr "仅 IPv6"

#: 
msgid "Wan Interface"
msgstr "WAN 接口"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:78
msgid "Keep-alive interval"
msgstr "keep-alive 间隔"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:82
msgid "STUN server"
msgstr "STUN 服务器"

msgid "custom"
msgstr "自定义"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:88
msgid "HTTP server"
msgstr "HTTP 服务器"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:88
msgid "For TCP mode"
msgstr "用于 tcp 模式"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:93
msgid "Bind port"
msgstr "绑定端口"

#: 
msgid "Enable Forward"
msgstr "启用转发"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:97
msgid "Forward mode"
msgstr "转发模式"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:121
msgid "firewall dnat"
msgstr "firewall dnat"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:122
msgid "natmap"
msgstr "natmap"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:123
msgid "ikuai"
msgstr "ikuai"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:105
msgid "Forward target"
msgstr "转发目标"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:110
msgid "Forward target port"
msgstr "转发目标端口"

#: 
msgid "0 will forward to the out port get from STUN"
msgstr "填写 0 ，则转发到从STUN获取的外部端口"

#: 
msgid "Target_Interface"
msgstr "目标接口"

#: 
msgid "Ikuai Web URL"
msgstr "爱快 URL"

#: 
msgid "such as http://127.0.0.1:8080 or http://ikuai.lan:8080.if use host,must close Rebind protection in DHCP and DNS"
msgstr "例如：http://127.0.0.1:8080 或 http://ikuai.lan:8080。如果使用 host ，必须关闭 DHCP/DNS 中的重绑定保护"

#: 
msgid "Ikuai Username"
msgstr "爱快用户名"

#: 
msgid "Ikuai Password"
msgstr "爱快密码"

#: 
msgid "Ikuai Mapping Protocol"
msgstr "端口映射协议"

#: 
msgid "such as tcp or udp or tcp+udp"
msgstr "例如：tcp 或 udp 或 tcp+udp"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:163
msgid "TCP+UDP"
msgstr "TCP+UDP"

#: 
msgid "Ikuai Mapping Wan Interface"
msgstr "端口映射外网接口"

#: 
msgid "such as adsl_1 or wan"
msgstr "例如：adsl_1 或 wan"

#: 
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: 
msgid "Max Retries"
msgstr "最大重试次数"

#: 
msgid "max retries,default 0 means execute only once"
msgstr "最大重试次数，默认 0 表示仅执行一次调用"

#: 
msgid "Retry Interval"
msgstr "重试间隔时间"

#: 
msgid "Retry Interval, unit is seconds, default 0 is 3 seconds"
msgstr "单次重试间隔时间，单位是秒，默认 0 表示 3秒"

#: 
msgid "Enable Notify"
msgstr "启用通知"

#: 
msgid "Notify channel"
msgstr "通知通道"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:198
msgid "Telegram Bot"
msgstr "Telegram bot"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:199
msgid "PushPlus"
msgstr "PushPlus"

#: 
msgid "ServerChan"
msgstr "Server酱"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:201
msgid "Gotify"
msgstr "Gotify"

#: 
msgid "Chat ID"
msgstr "会话ID"

#: 
msgid "Get chat_id"
msgstr "获取 chat_id"

#: 
msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

#: 
msgid "<br />If you want to send to a group/channel, please create a non-Chinese group/channel (for easier chatid lookup, you can rename it later).<br />Add the bot to the group, send a message, and use https://api.telegram.org/bot token /getUpdates to obtain the chatid."
msgstr "<br />如需通过群组/频道推送，请创建一个非中文的群组或频道（便于查找 chatid，后续再更名）<br />将机器人添加至群组，发送信息后通过 https://api.telegram.org/bot token /getUpdates 获取 chatid"

#: 
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: 
msgid "Get Bot"
msgstr "获取机器人"

#: 
msgid "<br />Send a message to the created bot to initiate a conversation."
msgstr "<br />与创建的机器人发一条消息，开启对话"

#: 
msgid "http proxy"
msgstr "http 代理"

#: 
msgid "Get Instructions"
msgstr "获取介绍"

#: 
msgid "ServerChan sendkey"
msgstr "Server酱 sendkey"

#: 
msgid "<br />Since the asynchronous push queue is used, only whether the put into the queue is successful is detected."
msgstr "<br />由于使用异步推送队列，所以仅检测放入队列是否成功"

#: 
msgid "ServerChan Advanced Settings"
msgstr "Server酱 高级设置"

#: 
msgid "Self-built Server Url"
msgstr "自建服务器 URL"

#: 
msgid "such as http://127.0.0.1:8080 or http://ikuai.lan:8080"
msgstr "例如：http://127.0.0.1:8080 或 http://ikuai.lan:8080"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:248
msgid "Gotify url"
msgstr "Gotify URL"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:254
msgid "Gotify token"
msgstr "Gotify 令牌"

#: 
msgid "Gotify priority"
msgstr "Gotify 通知优先级"

#: 
msgid "Enable link setting"
msgstr "启用关联设置"

#: 
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:292
msgid "Emby"
msgstr "Emby"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:293
msgid "qBittorrent"
msgstr "qBittorrent"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:294
msgid "Transmission"
msgstr "Transmission"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:295
msgid "Cloudflare Origin Rule"
msgstr "Cloudflare Origin Rule"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:296
msgid "Cloudflare Redirect Rule"
msgstr "Cloudflare Redirect Rule"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:299
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: 
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:311
msgid "Zone ID"
msgstr "Zone ID"

#: 
msgid "Rule Name"
msgstr "Rule 名称"

#: 
msgid "Target URL"
msgstr "目标 URL"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:329
msgid "EMBY URL"
msgstr "Emby URL"

#: 
msgid "Update HTTPS Port"
msgstr "更新 HTTPS 端口"

#: 
msgid "Set to False if you want to use HTTP"
msgstr "如果使用 HTTP，请勿勾选"

#: 
msgid "Update host with IP"
msgstr "使用 IP 更新 host"

#: 
msgid "Web UI URL"
msgstr "网页 URL"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:355
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:381
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:360
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:386
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: 
msgid "Allow IPv6"
msgstr "允许 IPv6"

#: 
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:376
msgid "RPC URL"
msgstr "RPC URL"

#: 
msgid "Enable custom script's config"
msgstr "启用自定义脚本"

#: 
msgid "custom script"
msgstr "自定义脚本"

#: 
msgid "custom script path,such as /etc/natmap/custom.sh"
msgstr "自定义脚本路径，例如：/etc/natmap/custom.sh"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:119
msgid "External IP"
msgstr "外部 ip"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:126
msgid "External Port"
msgstr "外部端口"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:55
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-natmap/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-natmap.json:3
msgid "Grant access to LuCI app natmap"
msgstr "授予对 LuCI 应用 natmap 的访问权限"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:50
#: applications/luci-app-natmap/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natmap.json:3
msgid "NATMap"
msgstr "NatMap"

#: 
msgid "use mode ikuai when use ikuai as the main gateway"
msgstr "当使用爱快作为主网关时，使用 ikuai 模式"

